又會咁鳩大雨嘅

天灰灰 會不會 讓我忘了你是誰？

善心打破零回覆

你講咩都無用